自爆一人一個公司whatsapp group 名

我們這一家

高抬貴手唔好畀腐皮我我都唔想㗎

寂寞打破零回覆

好有歸屬感，我呢個老闆靠你了，等我升你職，人工照舊啦

打冷震粗口

屌爆腦細集中區

痴撚線公司

好名

夠鐘即走

有福同享 有難唔當

Mi咪又係

幾時辭職谷

無老細？